冬天最橙係咩

除咗朝早起身返工返學之外
一撚定係坐喺個凍到仆街嘅廁所板到屙屎屙尿

用儲水式電熱水爐沖涼

無仔

I know that feel

屋企唔係用呢個